點解Viutv啲廣告咁得意？

睇fifa少不免要睇埋Viu嘅廣告，發覺有啲廣告奇奇怪怪咁

稻香 x Trivago男：點解會大熱天時著住件羽絨叫人打邊爐

H字頭網購廣告：華裔老母+華裔老豆+華裔bb，但要幫個（疑似西人mix）嘅囡囡慶祝生日

有冇人知內情可以解答下我？
利申：專心唔到睇波

Up

搵食姐

viutv應該唔會拍出面d 廣告
佢只係負責播？

有時睇到啲廣告質素仲業餘過果啲youtube

真心想知，非打手

100毛果d 隨時仲好

廣告歌係咩名

佢播返時興隆個廣告